[隻狼劇情]同丈締結不死既係隻猿定巴?

上一代有不死之力既丈想斬斷不死, 係劇情推進理解巴搵左好多方法去幫佢斬斷不死, 雖然搵到要既材料, 但獨欠不死斬

問題來啦, 當年攞唔到不死斬又點斬斷不死?

第二, 鵰佛師應該係有份去搵方法去幫佢主人丈斬斷不死, 打屏風猴子時個僧人有講之前有忍者都想來挑戰但失敗, 應該係想講鵰佛師吧

而鵰佛師之所以放棄做忍者, 就好似其中一個結局咁因為佢要殺左丈先可以幫佢斬斷不死, 最後因為失去主人而鵰佛

咁其實當年同丈締結不死係巴定隻猿? 而無不死斬又點斬斷不死? 同埋最後落手係巴定隻猿?

鵰佛師 唔係因為修羅先鵰佛咩

鵰師佛

巴用開門自殺，同隻狼自殺結局一樣，丈變返正常人

明白
上網睇有人覺得佛雕師係丈既忍者, 同佢締結不死, 巴係丈既戀人, 巴同佛雕師都一同找斬斷不死既方法, 最後就好似隻狼其中一個結局咁佛雕師斬斷不死親手殺死丈, 所以決定放棄再做忍者, 咁就好似呼應到隻猿隻狼兩者結局

但其實呢個講法應該唔太合理, 因為如果係咁, 巴就唔會死

照推測應該巴先係締結不死之人

佛雕師應該純粹係丈身邊既一個忍者, 因為殺得太多人差點落入修羅

啵一聲笑咗出來

條龍其實係咪中國飄過去